[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2296)

Yerin Lm

4.5 無兩倍都唔好買

南仔快學基仔追和

約旦

南

越南和到即刻飛去越南屌越南妹

貝西隨時輸多粒先識入

皇家畢迪斯！！！ 入未

貝迪即場都係1.62
點買呀，咁少

荷甲半場前比多球ok?

4.5有少少衝動角大

阿特禁屌肯入未

西甲半場開全場大 ok?

會入

荷甲快半大

南加貝迪

越南攻你老母咩

1成

1c

越1c

一早講咗西甲撚手足架wor
成班傻鳩走去買盤

有無買阿特

又係你

完場？

原來咁多手足同路

1C全C
?

ys

1:2

基！！！佬！！！

基佬

12

貝

細波半場爆左.. 我屌

傑仔有料

約旦約旦

屌你老母貝迪斯

貝迪又派膠
1:2

基佬！！！！！！

1-2

一早講左賭波撚手足架
你唔好撚賭波囉

貝迪屎

屌輸撚死人

貝迪呀咩9

又輪

買下盤就開上盤 想點撚樣呀

Goalllll

2.5B CASHED

我一啲都唔黑！

貝反杯有6倍幾

2x1 基x特

貪心小注買w 快上

差南仔追和

ON9咩貝迪

南仔差你

貝迪c應該ok ge

仆街

西甲半和jump

越狗入未

中伏 閪甲

阿特

貝迪斯半和派100

頭先基佬反cup有14倍

阿特goal

越入未

廢西龍尼

me

貝1:2

有無南仔支持

阿特456

咪撚gel

4場低水fg全cashed

Okok

Lm

支持

Cls 今日兩場半1盤都俾人cup

貝斯斯反杯3倍？

貝迪斯請你立即入波

連c

呢場意甲買不買?

我剩係我唔洗好似貝迪撚係度嗌撚晒咁
屌你老味咁明顯撚手足你都仲買

貝迪兩球都派膠

我淨係西甲同你唔同路

jordan 3333333

越南班賤種狗 係要輸波先刷角

約坦半主嚇死

買左9.5s 1.95

半3全10得唔得

我幾時話有買

起碼我唔洗好似你地咁坐過山車先

無買4.5角大好撚sad

荷甲半大咁都冇. JUMPED

屌

我心靈投資堅準喎

基羅又gel得 屌

5.5想加注就封鳩我

越南肯攻就多角

緊係jer la
唔知佢地係無腦定係盲嘅

Nac反杯撐你護級成功

南哥上身

角細盃又連角咩事

越狗

你冇買咪係到笑人啦 他朝君也相同

3場走地半場都有波入

即刻2c

in betis i trust

荷甲比多粒先

越南和波即刻飛去屌越妹

角大啦7點個兩場

貝貝勁到

買左5.5😂😂😂😂

lm

似3:2
下半場 48'2:2
兩邊妹到臨場補時絕殺3:2

做咩姐你 玩埋晒啲小學雞嘢

58%控球
係後場幾個中堅猜
不思進取
屌你老母

呢鋪我撐你呀

Diu2個都買唔到

驚乜，高d咪補一補，希望明神唔好出手

2x1 基x阿特
約旦單飛-1
俾我贏

加泰佬

貝迪斯 反杯 3.42

準備bin

最多和 吸晒飛
買上盤班手足 ifc見

賭波唔係坐過山車係點
唔通場場贏咩

緊係唔得啦
屌佢地拎錢場買呢場西甲不如派俾我啦

希望bin到你頭場

屌，明神去左邊

手持5.5 7.5 8.5夠膽開晒佢

約坦半場已經有1.5/2B買

Nac

留名等笑
基羅唔頂得幾耐

約旦開多幾球先

基羅贏盤既話就買埋巴塞同愛豬

喂呀哥咁多場唔一定買呢場ga ma
貝迪伏撚到咁

今晚又有里昂
連續追左3場，3場都輸盤

費辛0射想點

屌你約旦角球仲難過貝迪斯入波

點睇到伏

Nac快cup

曼城[-2/-2.5] 讓咁深 2倍都無

襯返你呀嗎
「有冇手足要xxx」
「我邊有話買 我問姐」

越南狗全隊輸波搭飛機走啦

屌你啦 墨勝你咪中伏

今晚無乜波好買

膠都費時比

呢個世界d錢就係俾你呢類咁醒ge人賺哂
可以過2招黎學下？

係呀 所以咪要追數
佐敦頂撚住啦屌

阿特10.5S 有無人要?

荷甲仲係3射

下下要等到失波先敢出黎吠
冇買都睇唔過眼你咁鳩

得個講 1:2即該出尼吠

貝nextgoal，全場和，信我買就買，全中左派我100就得

你唔好咁啦 乖乖地追吓po
我有講嘢ga

應該輸到痴撚左 上黎jer下人拎安慰

big6分析
鏝4連勝
猁有小小跌watt
車繼續廢
阿時好時差
熱岩輸曼
我曼7連勝

家陣d後生衰心急

你係咪盲撚咗
睇上個po啦屌你老母

屌 網頁版咁撚慢
2.03>1.97

傻左

好怪 貝迪C反杯得3倍幾

岩岩睇完
覺得師兄好有潛質開班授課
有咩油水預埋我

我係一早叫撚咗唔好買西甲呢場
屌你老味係都要嘈

有人有唔同心水 唔洗下下出黎笑
水手震足成場

睇你老母咩
邊次你唔係彈出彈入架廢柴

屌 . 荷甲咁都冇半大?

因為你買左咪無

你老豆一早叫你咪撚出世呀
你出世黎把撚咩

低賠開唔出，高水會開到

阿特那那聲整多粒啦

Nac快撚d反cup啦

你咁樣好撚難討論wor清

越南7.5b

越南3C

屌你都打橫嚟講

基盤補波膽已經無得輸啦 3:2 / 4:2 , 如果基入到3球就gel硬 西甲撚有咁多球咩

荷甲黎講咁高水 好難開

賤種皇之前輸兩粒反cup都係兩倍幾

有冇越南 +0.5/+1

約旦入多球得唔得先

有無越南ng嘅手足

Nac咁垃圾都頂到

冇Ng
但撐佢ng

算了.. 最緊要開到全大

係人都知輸波搭飛機走

放心 越南會入追和

ok

5ccccc

費辛仲係0射

安曼都有呀媽生

我都買左全大

買貝迪反cup

咁今晚有邊隊唔好買呀？
唔好又到入左波先黎講

西甲俾狗買
下次要買大波

其實唔洗理佢

冇人叫阿特了??

千其唔好買哈多士主win

貝迪斯又撚手足

關你撚事 我想出咪出

阿特6射

上盤JJ真係命苦

海倫芬客win

再次證明反獌多on9

貝迪撚不願面對 出晒嚟吠

咁你摺埋啦 等有波入先同我浮番出黎

屌 荷甲又無半大 屌你老母

英超上盤琴日針哂 鏝 熱開唔到真係迫人戎賭

中風啦

摺咩姐 贏輸我都上水

洗乜同佢嘈 佢咪又係同叔食狗一樣睇住個比數彈出彈入
兩條友一鳩樣

不如試下玩大細

咁惡。。。。

唔識捉

2.68 唔 nice

買左主真係要驗腦 呀特對邊隊都禁屌

其實都係鳩買
睇住係撚咁入 爽過買盤

呢隊西野半一受讓就玩得過。上場執左半格受讓

頭先有無入？

意甲開唔開到3.5B呢? 想入

Let’s go Betis

今場執全格

熱狗冇son claim會唔會唔識入波 最識入得返大力臣

南哥上身未

屌你老母杯未

前面用羅蘭迪

Let’s the ball fly ~~

約旦開多幾球先約旦開多幾球先約旦開多幾球先

南哥就杯得

入唔到12.5s 入左12

基佬陳唔報假?

比達做乜尻啊

雖然冇買閪甲 但都想睇反杯m狗潛水

但富咸廢尻黎 我曼lkk都入波

基客勝仲有2.15補飛

蘭大20未

鏝讓咁深唔敢買

越南幾時反cup

唔好玩呢場啦
兩邊都廢J

同路

不了 佢冇買西甲 唔好害有買基佬既手足

基客勝有冇人上船 逃生門

skip

加油南哥

2:2

針

仆制jump

富唔廢，絕對識入波，自己龍果隻

富咸真係好撚廢
但冇kane冇son ge熱狗可能更廢

2-2

好多時都開到
但真係好難買得落手

貝迪上力禁屌了

Cup佢

jump

Cup佢老母！

好快3:2

荷甲冇大波要跳樓

real

方面雞

cup佢老母

屌你基佬 2-3先啦

2::2有撚用 4:2啦快啲，1.79都無全格

越位

炸左

貝迪上哂力

炸你老母

炸

不了 會cup 3:2/4:2

fake

Fake乜撚

屌嚇撚死

嚇死

近幾場深盤英超都開下盤
都係抖抖先

天王出局

隊長唔出?

3:2, 4:2 未

仲要fake

11

炸咗對家入

基墨客勝2.15 最後逃生門 我走先了

Vietnam 🇻🇳

就11

越南1-1

1:1

越南11

約旦垃圾

屌。。。。

嚇死下盤

約旦2.5b-1

下盤日

越南妹我愛你！！！

7點齊心下盤？

不漏逗拉

貝快啲cup la

南哥加油 基仔加油

係

越南

貝迪比狗屌

1:1又要妹過

邊場入角大好

和波點算？
我都有單頭betis

貝迪又炸 越南又唔炸 屌你咩

越南竟然和到

讓半一真係死亡之盤黎

得啊特同貝迪上盤

你自己買無出？

想要貝角大，佢會刷

腦科醫生 jordan

88了

阮公鳳goal

約旦要上力了

齊撐下盤

冇補 講笑

11 上啊

貝迪斯刷c未

蘭大快入

睇緊yerin新一集idol room

笑死人咩貝迪

上盤日呀屌你老母 杯佢

下盤頂住

南仔基佬開到我扮狗叫

鏝還鏝其他還其他。最近3場盤讓乜都全格，冇盤果2場其他哂

同路快入多幾粒

冷靜d 仲有時間

星期日 3
約旦(主) 對 越南(客)
下一隊入球(第3球)
主@1.93

$ 6,000.00

all in or nothing

請不要對貝迪斯失去希望

快

Asia cup開好多下盤

有冇手足幫叫

屌你老母約旦

準備錄音

屌你老母
貝迪 約旦 比達
買乜輸乜 屌爆你老母閪

基盤巴補小小 3:2 / 4:2波膽 穩嬴

撐

仲有人買半一上盤

請不要消失希望

越南刷下角先贏

幫手屌啦仲膠

補下主隊ng

要3球

越南刷角啦屌

信念

西甲客隊勝仲有2倍
要走趁早了

基仔南哥力頂到尾

巴打咁樣引我

皇家畢迪斯！

唔fake la?

客隊和波王

Cup佢啦約旦

唔炸啦掛 屌

Betis

方面雞呢

2:2 real???

燈多野好冇

貝2:2 7c

我屌你老母臭西

Cup 未

真。22

睇數據南哥仲勁過約旦

基佬頂實啦屌

約旦臭西

jordan 1:1

皇家畢迪斯 456 杯佢老母

約旦 貝迪斯

越南禁屌

越南博命左好多

真喇掛 屌你

3/3.5b cashes

炸咩9 明明cup左

入多粒

越南 貝迪斯

點解我買西杯

基佬頂實

雙下盤力頂到尾

貝迪 越南 啊特 威廉 4串5 gogogo

西甲角細又驗腦

西甲

約旦約旦約旦約旦約旦約旦約旦約旦約旦

阿特蘭大都下盤想死

約旦又係狗黎

主其他啦仲主ng

經過上次我個名之後真係怕怕半一上。贏就贏一半輸就輸十足

16強真係下盤穩陣.. 屌佢老母有得踢加時 唔洗急

基佬頂實我比我基佬屌

基佬快入先

基羅納ON9到震
1個角球全部上晒去比人打反擊

又係阮生入球

約旦入未。。。

越南🇻🇳

越44444444
-2

睇撚死約旦一球收工

貝迪斯 屌你老母！

阿特蘭大上盤苦主

返工你寧願ot定拿拿聲做晒d野準時走人？

睇黎7:00全下盤了

越55555555
-1

不如你收下嗲啦仆街

角
5.5-8.5

約旦約旦約旦約旦約旦

3:2未

越南欠4c
Gay佬欠3c

越南禁返住屌

gel緊

仲有半格怕咩 大把時間

又係主勝高過盤

............ok

來回地獄又折返人間

約旦玩完啦

買左加泰佬想買主跳船

㩒屌緊

越南美斯

基頂實

邊有得咁講
唔好講話1:0 買和買客勝

貝迪斯唔入要賣屎忽了

阿特快入

俾球黎定驚

基佬係就快d輸埋佢 我補飛算

快d賣屎忽

難D

約旦5.5-8.5開晒抽一派100
完場先

踢左半場睇住個比數講 你同m狗有咩分別

越南越南

又刷了

角球雨

又刷

約旦入未

我了

明亮10.5s

約旦D後防

可以allin大了

越南狗仆街仔
唔屌唔刷角

越南仔食左藥咁，好撚勁

LM

心靈投資就咁準，落注都咁準就好實fatfat，雖然今年仲正數緊2~3千

約旦屌你老母分組賽咁撚勁 越南都贏唔撚到 你贏到澳洲？

南晉級點睇

勁

阿大唔入要做ptbf 了

我

阿大即入

入左了

基頂實啦，連續5場守到和今場唔係唔守呀

巴打好似買親上盤都屌到反哂皮

講左完場先
岩岩留既一律無份

阿特x鏝

02

唔屌唔識入

5.5 nice

我太樣衰

唔緊要啦 輸一半你都一世球迷

應該中

最後半大skip阿特買左荷甲想4

頂撚實兩場

荷甲冇大波了，針得

cup呀貝迪斯

約旦約旦 約旦約旦 約旦約旦

3:2未呀

就快

約旦3:1 我自含

4連和屌

越南刷左兩次3分鐘3角
係要屌先刷

還我正氣上盤日

想睇 支持你

齊齊super啦

2:3啦

貝仔快cup

支持2-3

越南連c呀

跟

貝迪 NAC入未

見過有4.5... fatfat

約旦1-2

未？

3:1你改要名

二世 nac快入

想加注就封鳩我
5.5-8.5手持

super la

約旦上力啦

如果越1:1 同 貝 2:2 就爽

一定！約旦入即改

越南ng!

有幾爽

越南神鋒阮公鳳

最好咁樣到尾

冇買照扑

爽你妹牙我

約旦約旦 約旦約旦

阮文奇

gchi

基佬換後衛 係咪想守完場算

入未呀

5.5都唔入，好難對得住自己

荷甲入未

約旦加時主晉係100%劇本

買晒大波了

又係上盤黨黑暗嘅日子
幾時先重見光明

我買左大波， 死心啦

越南夠膽又3連角

約旦 8.5 想入細

守完場都好啊

越南仔下半場咁勁既

好

越南仔咪撚再刷
再刷就去胡志明屌晒你d越南妹

約旦又撚手足

但通常咁智障既戰術最後都係輸

依家和到尾先 之後關我撚事

越南仔晉聽日就雙飛屌9越南妹

皇家畢迪斯
變身未 屌

貝迪斯 屌你老母入未？

要開下盤莊家先搵到食

全場和

越南唔刷角點晉級

下場

又停角

不了 約旦贏兩球

角！

係 希望莊家發力

雙開下盤一世球迷

上場約旦無出力都踢到咁

約旦上盤針

加時贏ok

約旦入波啦屌你

真 想派都唔比

約旦
貝

威廉二世回咁多飛嚇鬼丫？

莊家開咩都搵到食架喎

睇西甲live客隊似樣好多
仆街半一上盤豬晒

越南入或者和plzz

約旦約旦
加油

約旦比球12m啦

約旦入多粒pls

識食

D後防收左錢

基佬可以俾多球嗎

貝迪斯no goal la

兩場下盤力頂！！！

約旦同荷甲又中伏

約旦讓半一被人禁屌？

Gun得b

荷甲開唔到大了

想拎返一半賭下場

不漏洞奶 都踢到閪 出局啦

約旦真係搞笑

貝迪斯入未, 又坑9上盤

仲要練心練多20分鐘

曼城個盤咁深 要上定下盤好

曼城讓咁多球有無伏。。

客隊入唔到波

最近三場盤全收

貝迪斯唔杯 一世踢唔到歐霸

乜撚都唔郁

睇陣先

臍畫畢迪斯屌 開波係威係勢 得個樣

主入一粒就

當0:0咁睇 會定d

約旦3:1我開live打爆春袋

貝貝刷下角都好

兩場下盤力頂

Gel

72分鐘no goal 2.2 ok roger

鏝半大OK?

下盤頂好頂實

想睇

貝同約2場開下角得唔得

比達你隊垃圾

約旦屌你老母 讓-1

咩都停晒

75min no goal still 2.1 allin

哈特對鏝

*只作參考*

南 角！！！！！

買左約旦可以放棄 實要打加時 假波黎

咁樣真係要睇

約旦點樣攞榜首架... 屌你老母

約旦約旦
加油約旦約旦
加油

頂到實一實

基頂實！

約旦針了

荷甲大波未

約旦
貝
William
入波未

荷甲呢場開2.5 高水真係有伏

Good

貝個9.5高水到

HI 強

曼串森多點睇

貝針一場先
屌你老母半一上盤和波

75min no goal 1.9 allinallin!!!!!!

有阿古獸 kdb

冇大波我跳樓了

今日賭馬嬴得多過賭波

好撚勁強陣

...

想要哈德 買完扑暈自己

貝迪斯基羅納是但一邊入多粒

貝迪斯屌你老母比球我

咁一世踢唔到算

貝迪斯no goal逃生路線

荷甲下半場有冇中過龍

你個名

唉 潛水艇走先

呢個可以

越南快啲入啦

荷甲劇本發動

貝一角都冇有d勁

約旦入多球一世球迷

威廉cashed

下盤頂實

約旦 7.5s練緊心

今日d波場場都super

no goal 悶到完場劇本？

約旦入一球上下盤都有得收錢

約旦廢撚到

約旦入多一球已經夠

77min no goal 1.9

角球呢臭西約旦

貝迪 比達準備入

1-2未呀

約旦入多球我下年去約旦旅行

比多球

我愛基佬，快頂

約旦贏唔到盤輸撚埋佢啦屌你老母

比達己死

俾人炸死

咪撚和 一就輸撚埋佢啦屌

西甲no goal 上盤最後逃生路線

荷甲大波黨一齊針了

狗會真係比狗屌
就黎八十分鐘主勝得果兩倍幾
唔講以為鏝，巴

Betis 入未

無波入 放心買

越 貝 入球紅格

想allin鏝

不嬲西甲控角勁

王子唔入俾人入啦

左補右補 不如唔賭

貝迪快入

落飛定回 依家1.92

我去主場睇比賽

買細波果場2:2, 買大波果場1:0

約旦唔贏輸柒埋佢 咪打加時先贏賤種

仲係6c

場場都和波屌你咩

其實都預撚左會

貝迪斯

阿特繼續456 la 正氣波pls

一陣有8.5足水支持下哥雅la

越南美斯換出

12 未

兩隊力頂到尾

gd 刷到5.5 gel先冰

換防守？

咁耐5見你 擔心你

基羅練心

var

比球12m客隊啦 屌！

約旦入多一球已經夠 約旦入多一球已經夠

屌你老母杯未呀場場和同0:0有乜撚分別

屌 今日咁多場和波

貝仔開啦

下盤頂實，唔準鬆

邊場

頂實啊

兩隊都練

阿特3粒

貝迪仔入多粒啦

補左少少主

下盤日 走先88

加油

betis入多球 用旺旺仙貝打j

屌奶星廢辛降班落地獄啦

阿特好撚正氣

曼會上盤

阿特都唔買

院公鳳比人換走左

入波啦屌

點解二分一機會都咁難買， 見琴日荷甲開哂半大先買

我連精食埋舊貝

岩岩蘭大入波響機嚇撚死

貝迪c仲係7c

阿特意甲算係正氣一隊

快啲2：3

今日d角球冰到呢

話左ga la

點解我會skip阿特

肯入波未呀

兩邊力頂都尾

唉約旦。。

貝迪斯玩完未

Good la

明神 泰國 8.5s @3k

岩岩兩場澳假輸閪死

批准

冰角=和波

連4場

nac 追和派一個10蚊

咁買dd史帕先

岩岩chow 輸到仆街
角細日

鏝得回下先 咁快落飛

幫手頂埋7.5s約旦

都話正正經經阿特蘭大開大
不過買盤仲多

角大了，唔信佢反底

nac 大波每人一個飛吻

亞洲盃有加時定直接12碼？

10蚊都lm

Very nice tim la

和咩9 場場都和

呢兩隊入都批准

基佬頂實俾我穿盤啦

估唔到阿特讓咁深都讓得起

越南6.5細咁都頂到

是但入波啦 屌 兩場賤種

貝迪斯 屌你老鼠

屌角細日

約旦入婆戒j一個月

貝3-2
約2-1

就好了

得1.7點買a

約旦絕殺未 假波未

佢真係反左底

鏝得1.78 比狗買

全部冰封到尾

泰仔角大x森盤

約旦絕殺

和硬了

大家點睇PSV

冇第3場

11.5s 1.8 10.5s 1.97 9.5s 2.05
8.5 2.12
神9

貝迪斯俾班bb仔上場踢
針

鏝大船？

貝仔入未

越南俾角ok?

全部冰封！

屌， 荷甲下半場仲未中過龍， 唔撚屌了， on9 嫁

88888

輸死了

冰！

冇人PSV ????

全世界冰封

不了

貝迪斯基羅納快啲入多粒

貝又輸盤屌

9999999

屌你老母阿貝 上次嬴半格 今次幫我輸全格

半6全6 thanks

屌 以前玩過1次收息波失敗左

又狂掃 我淨係得11.5s 1.77

引人買哈仔話搏開唔出?

屌你咩 買8.5b 封我

佢老友飛燕諾尋晚讓一球球半輸波

屌你老母，個sliver真係賣料狗

西甲刷咩...

9c

跟幾場就賣

邊個

屌哂你班老母 買乜輸乜

越南啲角冰撚到完場

岩岩話有料要另外pm佢？

貝西ng+全場1和心靈中哂有買堅fatfat，就係cashout哂唔想入

冰到完場！

開神9就好了
10c ft 又賺少左

都係唔好出聲住...

連詩雅

亞洲杯直接12m？

屌約旦佬正垃圾 大波都無

Ccc

貝迪斯入未

刷都同時刷

屌

全世界冰河時期到尾

嘩連c 7.5b cashed

真

屌你老母貝狗 你唔入就輸埋佢
我輸錢 我都要你輸呀仆街

我都想知

西甲又連角屌打角細狗

6.5b casheddd

加時

你就fatfat lu
阿特9c ft仲爽

家事

8c

貝迪斯小注no goal gel

亞盃9 c ok?

越南單邊8c

狗會封咩9

1c more plz

-1c

冰，乜鳩都冰

冰冰冰冰

8.5s力頂

貝狗累我條4串5

兩場一角plzzzzzzz

入波未

越南加油
擦咁多角希望你贏

屌 唔俾人買咩玩法

撐到恆

約旦絕殺啦屌

垃圾貝迪斯屌

Nac信念

-1

正呀7.5b cashed

約旦絕殺呀

同中

仲以為佢有料巴打 原來狗黎

-1 c

高水買？

買貝賽前9.5 得1.68 又要叫到最後

冰

全冰冰

加時約旦輸埋啦屌

完全無驚過

岩岩7.5應該好高水？

越補3分鐘，頂實！！！

約旦 -200 正仆街

貝迪斯快入

約旦絕殺約旦絕殺

貝入多粒啦

連開4場和

頂撚到尾

應該係

鏝就黎落到讓2.5/3

最高有三倍

pm先

約旦求你入一球

買約旦真係要驗腦

反正輸盤
補時好輸埋佢

如果咁都出局無天理

加幾耐？

如果9c ft hkjc真係

會唔會係咁

越

-2/-2.5

基佬角球旗戰術啦，一係萬里長城，補4分鐘呀頂多陣

手持5.5-8.5
40分鐘都無角執番身彩

場場都角下 阿特蘭大9.5b

3:2啦 求你啦

全部所有任何 冰到尾

Ez la

屌 隊爆我7.5s

可能特登加時

基羅納補幾耐

貝迪斯我求下你入

其實應該10c ft 會係最準

約旦去死啦

NAC開埋ok?

4分鐘會絕殺嗎

基佬特別要冰！

全部力頂啊

夠膽就入多球

越南班後防勁濕鳩 唔識踢出底線

全部打和 Super!

無 冰到尾

睇約旦踢波以為我買左下盤

越南吹雞啦屌你老味

約旦晉級收息

今日d 波會唔會太難玩

完

屌你老母 爆我7.5s

約旦1:1

基佬立即完場

約旦真係on99

約旦貝迪斯成世被狗屌

依場 45分鐘開始刷

基佬開左我愛基佬

貝迪閪都差啲開到9.5

基仔頂埋到尾

加時收皮 勸你唔好做傻事

貝迪斯3:2未

半3全8

仆街西甲， 係要追和爆我3.5s, 做乜撚野

屌你咩 唔俾我買角球

3.9

連續4場開角球中位數

意甲 8c

比達玩完我都玩完了

88888ccc

jordan 1:1 8c ft
2.5s gekt

買ng係咪計埋互射12m

+1
點解越南會贏唔到

西甲主12M

貝12m

基仔頂實冰實

屌呀

12m

勇者

屌你咩，絕殺我？

水手10.5黎

貝迪斯 入佢老母

Ky點睇曼角小

on9

屌老母唔撚係啊

快飛機

擋住呀